施丹回歸皇家馬德里， c朗缺陣 半場輸馬體會五球

施丹回歸皇家馬德里， c朗缺陣 半場輸馬體會五球

原來皇家馬德里而家真係好撚廢
準球王世一摩迪， 竟然carry唔到

我估最估唔到皇家馬德里冇咗c朗拿度之後就一沉不起
西甲睇嚟都係我球王美斯嘅天下

輸6球了

1:6

世一摩呢

痴撚線架，施蒙尼
帶隊波咁勁，炒人咁多球

打交

仲有夏世三

痴撚線，皇馬俾人炒到燥

吾反朗了

盡攬天下兵

呢張圖真係可以笑一世

做乜唔出C朗

未訓醒係咪重播曼城對傑志炸

施蒙尼剋星
冇左佢今年點算

原來係重播巴西對德國

1:7

差d即時1:8

炒夠十粒 想睇

痴線廢到

後防膠到癡線 古圖斯又係柒嘅

85

巴塞笑緊

球彩台

上年佢做龍都冇乜用
皇馬買佢返嚟都算係搵自己笨

對緊皇馬女足定u16

垃圾到

無左牙朗 施丹都搞唔掂

究竟歐聯三連霸，功勞係邊個？

3:7

乜原來仲有皇馬呢支球隊

馬體會有新C朗

好想知冇咗美斯嘅巴塞會唔會同皇馬一樣

Btw嚟緊西甲仲唔係馬體會天下，買咗咁多人係有料嘅，本身啲人腳又有經驗，完全唔怕多缐發展，正呀

無左基士文仲勁

做咩姐 拎完3連霸係咁架啦

我都想知

邊撚個話畀你聽我係警察

d costa

物極必反

唔畀四連霸㗎咩

夏神好慘，係車起碼大把人配合佢one two，真係沙利波嘅車仲踢得順過呢隊皇

拖舟自己落去踢會唔會更好

dc

大四喜， 唔打交起碼入多兩球

25圖

DC9 心諗，有得刷數據不知幾爽

刷皇馬數據，爽死

大家小心賤種朗迷在元朗著住白衫斬人

做乜撕下面具唔再扮花迷?同黑犬一樣

白衫又輸

車要多謝佢

其實施丹做乜要番黎,明明神一般咁走
仲可以點超出番自己

變左屎

傑志level

啊 sir
@王騎

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

死警犬咪撚出波post 混淆視線啦屌你個老母

你係咪戇鳩呀， 我喺體育台出post， 又點樣影響到你呀
另外我都唔係警察

係警察總部影出去仲唔認警犬牙
除非你做掃地啦屌你老母

阿朗瘋狂對下體會HAT TRICK

而家

番去警黑勾結啦 , 黑警

都話咗係拖同皇要朗Carry
唔係朗要皇同拖

早晨 鳩sir 想問今日元朗有咩部署

D防守廢到 下體不嬲打開防守足球 都入到咁多粒

世一喎 世三喎 全能入球手jovic喎

呢隊野真係笑話黎

我都話我唔係警察， 我係警察晨早貼咗自己委任證上嚟屌柒個佢地老母臭閪喇。

我反警㗎

我估唔到世界第一同世界第三都喺曬呢度入面， 冇咗世界第二就搞成咁

皇馬冇左世二，都仲有世一同多左世三
點解搞成咁架

估唔到

我不嬲都係巴塞同球王美斯球迷。
皇家馬德里輸波輸到咁樣7
當然要開post抽水啦

唔駛去估
嗰三年朗喺淘汰賽多次保住拖
無朗，拖仲教得差過蘇拿利

拖舟落場啦

[長文]人生最重要的選擇題

Hazard見到舊愛d.costa勁到咁唔知有咩感受呢

我都話響舊同學群組收到， 多人已經提供咗截圖

當日

做乜撚嘢？

黑警學乜撚野人睇波
起身去元朗打示威者啦

友誼賽放下水姐

好似話係施丹，同埋體系供應

要等美斯掛靴

馬體會友誼賽 炒到你7球
恥辱喎大佬

警犬花迷樓主連友誼賽都搶住抽水

搵同市球會熱身都幾友誼下

照硬肺啦輸7粒,成班一開諗著交行貨,人地用半場打到變落水狗

樓主你唔驚皇馬迷係元朗斬鳩死你？馬迷好多黑幫架

但係你連續唔知幾多年歐聯收馬體會皮喎

jovic 做咩成日咁早換走

水貨 入波都係要靠賓施馬

屌 買撚錯左 見即場有8.5 角 買咁爽 all in 左

睇多睇原來係入球大細開到8.5

好彩最尾都贏錢

屌你老母仲扮野，含撚啦死差佬

Morning Sir!!!